[入嚟屌鳩我啦] 我係一個有抑鬱症既仆街:)

仆街呢個名我當之無愧，可憐人必有其可恨之處 哈哈哈

屌柒我吧

每天都在爭扎生與死

有無人想我死

今日喊咗未？

未，想搵人整喊我

想死

你點仆街法呀?
冇啦啦又唔會有想你死嘅

我又係有d抑鬱同焦慮 明明冇事 但都擔心一餐 煩親身邊d人 好on9

不了，我比較想

想咩？

你估下

不如講講故事背景
咩導致你抑鬱
同回仆街法

有抑鬱症唔等於仆街既
唔好咁講自己啦巴打

點估

40度既伏特加溝redbull 加食30+精神科藥物會點

瞓醫院

唔知死唔死到

死唔到

食藥會死既機會接近零，好似係

活著就是痛苦

生存多一日都厭多

咁有咩打算